唔講政見 劉德華(華仔)既歌其實幾襟聽..

如題 新歌都好好聽好有意思 不得不說香港藝人黎講佢形象真係最正氣..

真我的風采

除左明日大嶼比777夾硬過左棟之外
都唔見佢有咩問題。。

明日大嶼佢比港共洗左鑊姐 都唔係話太關華仔事..